# Homework2JavaBasic


## Написать программу "стрельба по площади".

### Технические требования:
- Дан квадрат 5х5, где программа случайным образом ставит цель.

- Перед началом игры на экран выводится текст: All set. Get ready to rumble!.

- Сам процесс игры обрабатывается в бесконечном цикле.

- Игроку предлагается ввести линию для стрельбы; программа проверяет что бьло введено число, и введенная линия находится в границах игрового поля (1-5). В случае, если игрок ошибся предлагает ввести число еще раз.

- Игроку предлагается ввести столбик для стрельбы (должен проходить аналогичную проверку).

- После каждого выстрела необходимо отображать обновленное игровое поле в консоли. Клетки, куда игрок уже стрелял, необходимо отметить как *.

- Игра заканчивается при поражении цели. В конце игры вывести в консоль фразу You have won!, а также игровое поле. Пораженную цель отметить как x.

- Задание должно быть выполнено ипспользуя массивы (НЕ используйте интерфейсы List, Set, Map).
